
                      Es de esas películas que me hacen no querer ver más cine español, Santiago segura me decepciona aunque no soy muy amante de torrente creo que tiene humor, critica ... vamos que lo veo un director más capacitado para presentar algo más decente y no esta basura de película aprovechando el tiron de la corriente feminista que está tan de moda y hacer esta película con protagonista femenina y superando las adversidades, en plan “yo, yo mismo e Irene”pero sin gracia ni fuste.
        
            